岩岩見到有人話5中意中學生來理工校園

那就讓中六的我說說昨天的經歷吧！

星期一 晴天

我帶著喜茶來到理大主校園拍抖音，好好熟悉一下環境，反正大學聯招也將會選擇理大的SPEED本科課程（全日制的），理大學生也好好人，走來教我英國話，他比什麼本科的更厲害！他是更高級的高級文憑學生，酷斃了！離開時，我問他的名字，他說他叫潛龍，真棒！後來得知他英語得到2級成績！666 據說公務員的考試2級就是最高等級！看來選讀理大是正確的，光明的。

2/10

-3-

LZ也太牛B了吧 233333

0/10
垃圾
不閱

媽你個逼

太牛逼了skr skr skr 666🤙🏻🤙🏻😂😂

哈哈哈
本人讀HKCC 也間中來香港理工大學上堂
作為埋工大學一份子
一直都覺得大學校園應對外開放
竟然聽到有同學反對中學生入來😱
巧唔開心😥

我也有玩抖音
一起嗎？

幾時過嚟埋土食m記

0/10
下次努力

加個抖音

還好不是87分

x龍有無毒步咁靚仔

實冇,
我到目前為止都未見過一個男仔比毒步更靚仔

埋土有m記咩

之前放我飛機

山不走過來 你可以走向山

簡直要怒刷一波666

0/10
屌你老母1分可憐分都唔想比

走啦大陸閪

幾時

巴打好文彩

是你吗？龙兄

你不是这样凶的小哥哥

這樣的潛龍我可以

見到第一句就好尷尬

你不是說他很友善嗎

原來今日條偽娘毒撚係你黎

你开始溫习入门物理了沒有？
聽说这次会很難😱

臥糟
又要被當了

他只想打炮

反大6啦7龍😂😂

臥糟 电机宝宝回家了

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多假膠， 五毛，而沒人監管或移到黑洞， 本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到黑洞， 以為就此沒問題。 怎知道他們來到這裡，看到了那些5p字， 變得心理開始有問題。 請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

不好意思不好意思
哈哈哈哈

你媽個逼呀
說啥呢

唔關含大事

PS
Dse 111111
Ielts 4.5
Hsmu actuarial studies and insurance
Iq 65
160cm
6cm
Living in a subdivided flat
Getting CSSA

布妹

啥來的

我驚人嘅portfolio囉

靖哥哥

牛牛牛
但沒有潛龍大哥英語牛
你才一級

我係靖妹

潛龍大哥雖然外語程度很高 有第二級 但是他只是個chinu仔 牛逼程度如何比得上讀含大的我?
skr skr skr
6666666666
我真是牛逼死了